東涌東堤灣畔3房套機場海景放盤1星期 1000萬沽

東涌東堤灣畔3房套機場海景放盤1星期 1000萬沽
17:45 2021/04/14

"......東堤灣畔8座中層G室成交，實用面積813平方呎，三房套房連儲物房間隔，享機場海景，放盤約一星期，以1000萬元沽出，折合實用呎價12300元，屬市場價......"

抵住!

跌得好緊要

因為部份被炒航空業人員趕著套現